點解倫敦剩係得金？無倫敦股票，倫敦外匯，倫敦樓，etc

金好炒d?